其實2016年開始被DQ過嗰班都要認真考慮離開.....

上年11月被DQ 左果4位議員
有兩個已經俾人拉左, 而家身陷囹圄
其餘兩個一個已冇晒消息下落不明. 另一個講到明會徹底退出政壇

可惜你睇支共既表現
離開咗政壇呢個熱廚房仍然會繼續喺人身安全同法律層面追殺你
直到你離開香港為止
你睇梁頌恆都俾人跟蹤搞到要靜靜雞流亡美國

所以, 曾經被DQ過既人, 好似游蕙禎, 陳浩天, 劉小麗, 呢批人要認真考慮移民
奉勸一句本土情懷, 香港是我家呢啲唔可以當飯食
你想下半世係監獄單獨過, 定係好似黃台仰李東昇咁
捱一段苦日子, 但都係人過既生活, 仲有機會入籍埋當地?

只能夠講一句, 走得甩就係英雄, 走唔甩既就係狗熊

係走難，唔係移民